【炒到你咸家鏟】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCLXXXVIII

#StandWithOzil

1

樓主

大炒格

今晚估下贏幾粒
我先照舊3:0

8-0 致敬拜仁

咸家剷，樓豬大陸狗

咁少
今晚至少5大掃球啦

好波

好波
見到你無P好唔慣

原來3點先有得睇

佢下線比人bam左

開名啦

晨操之星去左米堡
阿狗收返1.5m

手足幾時復出
想證明俾大家睇迷張會戰勝歸來

又多咗1.2m買人！

少左收入

想整粒p，點搞

10點睇愛蛇

咸家chan

利一係唔洗錢一洗就買2件加埋7XM

今晚會唔會有登雕?

收到風就快bam埋you

背疽

丟掉幻想 準備戰鬥

今晚希望4 5 6

牙冰

愛蛇

今晚大炒唔到
屌樓主老母屌到皮都反

黑碧都好撚正

坦躝未

買唔到Partey或Aouar 對比車曼利中場已經差，同狼隊 拖肥 李城比都係5050
買齊Partey Aouar先大機會前4

生蛇？如果會痛去睇醫生啦，仲上連登問

Auba反擊 笑到仆街個個都歡呼

今晚係屬於我地愛蛇

愛華頓

快醫啦
條蛇繞一圈,你就瓜柴

要睇波

雲加

同埋穩定性，對住白禮頓晶宮西布朗呢啲要穩贏

大炒456

今晚訓陣覺定直落好

榜首

屌女屌到開波

捉蛇頭先得

咁即係訓到2:59起身屌女

記者會個記者話電欺今晚已經出得
又話傷幾個禮拜 咁快就好翻

miedema 91分
世三

又睇佢輸

佢瞓矮頸姐

咩叫又
上場係和左上屆冠軍呀

咪係今場一定3分

1 分鐘快鎗手

唔撚係啊

我啱啱google完又幾似
係未發燒，但係咁比針吉咁又痕

2和b有bench坐了

又多1.2m
好返就草夠錢買人

生性病

迷愛手足保重

佢地盲反

今場3分即上榜首 反愛又輸

禾仔冇

直踩到朝早

2wob有後備

兩舊垃圾

呢種topic 名好有出事feel

西布朗後防好多前阿狗

比個機會你地賴topic姐
個topic真係咁大影響力 我地早就推翻左個正苦啦傻鳩

上次打富咸都係咁上下

今年次次馬撚topic都然哂

唔係簽左ivanovic咩
唔見有出

有達蛇都驚? 然硬

老婆清好波！

個標題 100/10

拎黎簽冰島goalkeeper

所以咪災難級

30歲都未拍過拖算唔算人生已完？

又扮毒

偉大的左後衛 傑比斯
強勢回歸英超正選

其實要借holding出去
定係holding排先過Saliba好多

細爆

優惠package 細爆+細梅+Sokratis 40M打包

爺爺年代的球員全部被迫害
燒 禾 b 韋 25基

專簽老嘢

牛蛙個樣真係好滑稽

派對個頭成隻椰樹獸咁

邊會第一場啱啱嚟就出

禾比有後備

67利神今場又準備敗家幾多球

之前踢開英超 即買即用啦

買左邊隊
西布朗應該輸就輸硬

咁我地再下場咪要對thiago

復操即係賣得

喼屎

邊會出，唔使夾咩

冇雙禾

2b 秘密武器

support Gibbs

最後係咪都無續約？
得翻一年要快d甩走佢

好波!

Pickford咁快派膠

禾仔傷咗？

廢撚到

fantasy league買左pickford digne james richardlison

冇 唔上姐
聯賽杯都有佢

咁多愛字頭？
我得richard

養和比後備

列查尼臣
乜嘢譯名嚟

呢個真

強援加盟

呢場唔識買

覺得拖肥食唔哂

點睇阿狗 一球

阿狗正路就一定買盤
贏硬 係睇走盤定全格
主場對西咸 有啲保證既

碌柒碌臣咁好譯都唔譯

呢場個盤鬼撚到 唔識買

仲未續約

愛記後防好牙煙

0:1

咁勁

條後防弱智架

屌

安76

真係 西布10

隻黑鬼一路縮

西布朗件衫
好似jolly shandy

大家吹奏既james交失然後輸波 點睇

走盤啦應該

驚波

mina係咪出來搞笑

唔怪得咁面善

76又話爭4組既

好似係兩條友hang左機唔攞波
唔多關佢事

細梅

我覺得係接波條友都有責任
條友應該走左中間 明明中間空哂，但佢仲痴埋james個度唔知做咩鳩

比到咁都唔關佢事
試下呢球係奧燒比你地唔屌穿佢老母個子宮咩

76 polo加件西裝褸
好似d大陸佬著法

西布朗11號幾好波

Mina好廢

好似成30m

不過上一場成隊得30分鐘體力...

睇睇下唔係幾對路 分分鐘拖肥輸1球到完場

閪布朗威脅仲大過愛字頭

反愛冇贏過

講得好！

迷76又柒

占士除左開角球好似波皮都掂唔到

法國愛字頭都係垃圾

你都on9 岩岩咪比左球助攻

原來有gibbs

呢場係咪諾域治對愛華頓

差d2:0

達蛇

駁唔到

愛華頓啲防守

76唔出2&b正選抵死

任人射

好彩愛蛇唔係愛字頭

愛華頓班友未瞓醒咁款

爭啲輸多粒

愛華頓其實點買都係一隊中游
入左骨

前幾日聯賽會喺咪都喺出依班？

唔係

C8 home

76son

係咪證明上場係熱狗太廢

牛蛙黎佢無位踢

愛記睇黎吹大咗今季頭四穩了

阿蘭d動作似牙拖

who needs 牛蛙

2020年高文仲打緊正選

好似除左Keane之外全部唔同人

咪玩 we need

成隊得James勁個波落佢到即刻有攻勢，成隊搵人man mark佢就玩完

比達蛇 呃咗過黎
訪問好似話佢果日冇正選嬲嬲豬

Offside

成季流流長
場場都正選我驚佢踢到嘔黃膽水

DCL真係波追人之鬼

無越 好似係西布朗啲人頂到

卡法利雲真係時來運到
上季全部入呢啲鴨仔波

佢將勁

買完人又係鳩斬
不如慳返啲錢好過啦

C8 is the future

有冇越位

1:1

波追人

有創造力到仆街

波追人唔係講笑
個波一定會彈去佢度

無 西布朗球員頂後

冇
西布朗嘅人頂波唔係67son頂

Richarlison唔係好似都有掂到咩

76勁撚到...唔識輸咁

慢鏡無

燈到

愛蛇勁d

西布朗對愛記 好似踢得輕鬆過上星期對紐記咁

買左拖肥盤
起碼要贏啦76

一齊跟佢買波

我買左拖肥

Ios14 而加可以同時播住now上連登

我都買左愛記

西布朗唔似攻得入

清識波。。

降班啦咁廢

唔係占士條傻鳩腳軟比鳩波而家領先緊啦

兄弟 我地要有信念

屌 我都買左
但其實半一讓少左

初盤讓1添

睇急屎

半場差唔多10角

yes

劇本似係禾b後備出場救世

James

james

唔反了 走盤

80分鐘出嚟救西布朗世

沾屎

james呢球靚

仆街占士勁到

James 又贏

好靚

沾屎入波

咪盲反啦
死暗星

入多球ok?

紅

gibbs 直紅

gibbs紅牌

廢雲愛將禾狗後備都無

Gibbs

榜首molamola

基比斯

Gibbs jm9

垃圾嚟

又係佢

張伯倫

急屎

Gibbs唔抵得人靚仔

紅牌

又屈

冇啦啦打人

gibbs

Gibbs走場

痴撚線
至少罰5場

GIBBS 打柒佢啦

雞脾絲

做乜鳩

低能仔

張伯倫紅牌

咁James 唔洗食牌?

唔洗睇了

7頭

佢俾人打喎

睇睇下發覺我哋呢得好犀利
急屎依家先紅牌

笑死 打人

打鳩人

前阿狗後防=笑話

張伯倫收咗錢？

膊頭挨下 黃都唔洗啦

Gibbs 讓賽？

商業價值，唔啦

點解要食牌

咁佢搞鳩人果下唔洗食牌?

垃圾阿後防都鐘意走場

張伯倫紅咗

急屎急屎返更衣室

gibbs做咩鳩

Gibbs冇得打禾

走場

唔抵得人地靚仔

唔好意思 我地呀記出品係咁搞笑

咩張伯倫？

急屎但又唔比走場
唯有出絕招

好少事姐個下 好多人都會咁樣抽水無牌

var都唔洗睇

紅埋比歷

阿仙奴專出垃圾

係就鏟佢啦佢咁易傷打佢有撚用

嗰下要食 半場每邊黃半隊

On撚鳩 撞下都嬲

西布朗教練屌鳩76

畀你講咗先

Bilic紅埋

個教練重嘈 紅9埋佢la

假阿spotted
球證都講咗呢個係ox

係囉 勁少事 可能妒忌james靚仔

？

Gibbs認錯做張伯倫陳年舊事

阿記後防信心保證
主勝冇難度

唔夠打唔走 一陣出醜點算

呢隊西布朗唔降班都偷笑

喼屎真係傻閪嚟

以前有次球證認錯人 俾錯人紅牌

阿狗出啲後防冇咩邊個勁

已經係14年既事

Gibbs又柒

西布朗個教練紅埋

後防用前阿狗

雞髀斯咁撚惡

愛字頭榜首

唔爭在啦 輸多球啦

假阿發現

原來gibbs都30歲了

我哋未踢
踢咗榜首is us

佢到低做乜無啦啦打人，睇唔清占士做左咩

打得好！

今晚對椰子 西咸後防起碼輸45球啦

jame好陰險

撞下就打人

牛油安會放水
平時英超top3龍

個教練走過來投訴
直紅人地

靚仔比人打咪直紅

Gibbs 個波傳咗出去james唔收步順勢踢埋落去

Btw givbs踢咗咁耐都咁樣無名火起

76又贏

我廠專賣垃圾
急屎禾b

唔抵得占士靚仔

40m賣 耳和鼻 真係阿狗近年最佳轉會

仲有拓柒

James都係撞一撞急屎
急屎一野打落人地塊面到推開佢咪得

一槌窩埋去 痴撚線

@仁父點睇獌場波

有無發覺 呢場個盤 同我地對富咸一撚樣

一球盤 好似讓好小咁 仲要回飛 引鳩你買下盤

又陰d反爺爺

笑死 愛狗肯定456了

Gibbs係做笑匠方面 永遠唔會令我地失望
果然係真阿DNA

回家吧
我廠需要呢啲人

熱血

唔知呢啲叫陰險定經驗老到定醒目
好似以前哥斯達啲風格
呢啲南美球員係咁
話唔定我阿將會見到多啲呢啲陰濕又醒目嘅撩交打行為
畢竟我阿現在巴西風起

過嚟拯救牙爆

仲諗住禾比下半場出黎右路會傑比斯
咁快紅牌

佢以前未走每季有一場有火都偷笑

屌又燈

禾比太勁 gibbs唔想俾佢搞到出醜所以申請離場

重話升班double人工

睇嚟西布朗需要左閘

會唔會考慮 Kolasinac

比人撞一撞打頭

急屎好波買左上盤

拖肥下半場入多四粒既話 就冇資格爭前四

爺爺死攬果班都廢鳩黎

安電蛇呢啲踢咗咁耐英超
知英超點玩

英倫5子

係就好
而家隊波太林善

短手龍廢到

2-2靚到

靚到

愛狗真係

好撚靚

靚罰球

上盤24

又追和cls

嘩屌

屌你老母pickford廢撚到

前FM妖人

Allan有乜好吹奏

飛唔到都唔應該縮手啦下話

靚撚到

433又贏

幾普通下

呢球攞到咁盡唔易救㗎喎

遲咗兩分鐘睇唔到入波

縮手算點

多d遠射喺咪已經收死pickford

西個11 12號咁撚勁

Mina冇跳

痴線靚撚到

哇屌咁靚

質素問題......人場先on9 跳一跳已經唔駛輸

打多個比人禁住屌

Mina啱啱係唔係避波

沾屎轉邊好準

76又話好撚勁既

Gibbs躝左即刻順哂

3：2

3:2

你咪再燈

當我無講過

邊隊3

咁先有得等睇2&b

入了

痴撚線波

愛

閪布朗啲死球防守都好廢下

有冇咁準

比d爭扎入多球 等我收足錢

好似我廠之前咁

因為有兩隻前阿狗係度 計埋Gibbs三個

成日借啲意反雲服咗你

快啲屌鳩我廠今晚大敗

安76寶刀未老

愛踢場波都推咁快

愛華頓後防好慢

安76 防守廢到
好似睇緊愛狗波咁

愛仔班中堅慢得恐怖 .......我地一隻羊已經足夠爆死佢地

主要係mina問題

gibbs 報恩禾仔2和b

沾屎球波靚撚到 .......燒都未必傳到

唔講唔知踢少個

我反而覺得佢岩岩個球好奧燒喎

4:2

James 勁撚到

男人老狗叫mina

占士呢下靚到

收得錢

DCL
Fpl入咗

卡法路雲勁

手捉

拖肥靠晒james

gibbs冇令我失望

20/21
Michael Keane: 2 goals
Harry Kane: 0 goal

67son柒射當助攻

似多蒙特版羊
次次都走啱位

睇名都知濕鳩黎

開心未

456了

夠數啦
唔好贏太多

所以話433中間嗰個係幾咁重要
Allan唔撚掂 完全Screen唔到防線
如果冇Partey又玩3中場
防守時就一定要變442
好似達子初黎嗰陣時咁

提早收機等下一場

一睇占士呢球比波
就諗起燒
仲有無機會睇我燒助攻

禾比入場味？

哈梅斯免簽痴線啲定安免簽痴線啲

未開季個個話沾屎垃圾

James 勁唔勁過第一季既臭燒

到占士射罰球

其實對手廢
無乜壓力比到佢

隊隊都咁勁

fpl 67 3球助攻

做咩唔出錦上添花王

打西布朗咋喎ching

燒屈好多

你愛隊今年最有看頭喎

一陣列斯場波下盤

第一季牛蛙勁d

中埋楣

拖肥今年有睇頭

5：2

5:2

痴撚線Leeds先係

hat trick

傷晒好似

52
卡華露暈3球

又係利雲

卡法露暈新英撚神鋒

愛狗

占士又助攻

認了

買晶官定獌

癲撚腺

沾屎瘋狂刷助攻

一定撐精工

幾日前邊個負評我

頭寒喇，唔打喇

屌你老味雞脾屎真係垃圾黎
幫下手逼和都唔得 係要領紅

識波

2場4球

出義禾b 玩下未...

英超蘭恩沙基呀喂

即刻負皮咗

今年降班定左兩個位 西布朗同富咸

fpl 輸到仆街了

今季隊隊都咁勁我地隊都38場不敗
係咪代表我地實至名歸

不過fm廢左啲
其實可以升返啲pa/ca

卡華露暈幾有球味

呢件撚屌係阿狗都已經平庸到唔撚平庸
簽contract個張相5條友 呢條友明顯廢兩班波

占士 1 goal 1 assist

有無多3球

但身體最誠實

占士唔駛錢簽返黎有咁質素真係超值

用拿卡同佢換啦
佢起碼英撚

上面係咁燈安76廢

仆街我哋個榜首暫時冇咗

睇定啲先維拉白禮頓可能包底

今晚炒鳩椰子 咁就上返去啦

驚閪咩
今晚拎返

啲走位勁撚屈
唔係波追人咁簡單

白狗快撚啲降

禾比

球王出黎

禾b

維拉今季要護到級
護到級有錢收

水昌宮賣埋沙夏都有機

Iwobi

7:2 了

E&B

10:2了

2和b

8:2了

8:2

2&b

iwobi

點解皇馬要雪佢 遲啲巴爾都係咁

禾b又出黎增添歡樂

仲有西咸 一個都冇買

2&b好柒

好唔尊重wob
垃圾時間先有得出

禾比係時候證明自己身價
塞住班愛迷把口

2&b留埋啲閪佬髮型

想佢打返起

在那天炒八比二

一拳打鳩占士，自己友唔洗食紅

Rice分分鐘走鳩埋

占士勁定英超廢？

B:this is for Gibbs!

西布朗廢

即係想扮占士

維拉有廢龍 起碼拎多20分啦

對手廢 打猁打鏝打列斯就知分別

iwobi出黎搞笑

占屎真心勁

iwobi 好似打中間？

你話呀

安76 打西狗都豬兩燈
對我廠牙羊入10粒都似

2和b好似好撚肥咁

富咸出Areola

今晚對西咸有無得出下燒
比d直線刷下助攻都好

Arsenal have agreed personal terms with Houssem Aouar & will submit a new bid of around €45m to Lyon next week. [ @LucaFiorino24 ] #afc

同牙james牙67淫亂走位

iwobi成個傻西咁跑黎跑去又拎唔到波

都無人理佢

似大隻左

76son射極都唔入

我地搞到原本個龍無得踢

Bulk緊

j呀j呀j呀

2&b幾腳波個種廢味真係出晒黎

撲波撲到手軟

personal term唔係傾得成好耐架啦咩
係Lyon唔放人啫

唔跑本身都係傻西

哇屌你老母，iwobi岩岩出黎都唔夠跑，不如換返出黎啦

出埋米杜域
有機會偷雞和到

我阿中場人才濟濟

阿記前球員令呢場充滿快活的空氣

唔知有冇態 上場都麻麻

停到波已經唔同
應該下盤

牙羊要開始追golden boot了

前朝廢物

西布係咪降班膽

係 富咸都應該係

係啦 個教練都廢廢地

定啦
買埋牛蛙我廠場場炒5球起跳

執阿狗d垃圾係咁上下

任占士射同L1三角
點搞

@拜仁

The Guardian's predicted line-ups for today's game.

Aouar

伊禾比廢撚到

禾比肥左

直情垃圾 佢教西咸都係廢

牛蛙今晚出得未?

好撚廢

Akpom終於轉會

開波空降

有雷欺起碼浩狗後備啦

呢場拖肥多謝gibbs啦

今晚搵西火腿試下條後防
守死安東尼奧

牙達應該keep住343
練熟個陣打猁

都唔係新聞啦

卡法利雲 fit到爆

半場空降酋場球場

陣間又有愛蛇

賽前簽約

放咗包皮落fpl

巿面上有無牙叔呢類wb

拖肥好勁

幾時踢？

一陣

之前有諗過 惟一諗起一個就係100分

3點

用嚟代拿卡就好

原來viu有得睇

垃圾時間出垃圾

佢仲係修咸頓果陣真係有傳過

呢個唔差 可以衝下頂下
有時波追人 不過造波麻麻

邊場？

如果Nketiah可以發展到好似佢咁就好

完場要幫手清場

身材輸哂

閪布朗真係輸喼屎
如果唔係和都正常

先第二場
卡華露暈4球
沙拿3球
羊今晚要追

錫菲聯的

今場

點知最後主場輸0-2就搞笑

愛蛇離開阿狗後
阿迷都會睇返佢d波
同雲加唔同

笑鳩佢

輸波咪買人囉

佢夠高大背龍一流
上季尾開始fit

雲加太撚廢 無人請無工返

諗多左 俾返錢我都唔睇

贏波就球員仆住黎

想睇佢點輸

啱啱先知
唔怪得今場d lin冇lag

阿狗高層嚇不倒的

係喎撈亂左

屌咁我比錢買now英超做乜

身型差太遠

我講拖肥依場

卡華露暈d走位幾靚

間唔中一場姐

西布朗

fit 到

做緊fifa 高層

Lewin個樣有d似禾仔

基本上播親都唔係大戰

揀傾唔揀vardy

第一時間會諗起諾域治囉

燈鳩佢

播大戰邊個買now

唔記得左佢賣左幾多錢啊

其實都似

28M

唔係4字頭咩

究竟James 係免費定25M 一年後先俾錢？

好似加埋d唔知咩fee先40M

咁早揀kane做乜 條友年年九月入唔到波

now話free

高咩層
圍威喂呃飯食

d老野掛名過日晨

淨俾人工

睇完愛華頓2和b睇愛蛇久保，睇埋曼聯輸盤再阿仙奴
正撚到

耐唔耐就搵PR公司9up有大球會想搵佢教波

睇列狗都唔睇廢愛啦

bale

贏硬有乜好睇

富咸踢英冠果陣都唔係輸硬
對手列斯我覺我55波

睇areola左飛右飛

準備有偉大既愛蛇

喜般正到

抽奧雲水

教返波：25
唔教波：廢柴無人請
打其他工：呃飯食

咁少
侮辱左 尼日利亞球王

好串

燈唔到了

10點我買左愛狗角球大
未諗好買唔買列斯場波

爺爺一人之力改左越位既定義，好似係啲乙組試緊

列豬呢場我諗左好耐.....想買角大10.5@1.88

Gibbs好L on9

愛蛇又唔出kubo

同路

100%波

阿狗邊有時間比佢
係拖肥都潛左2季

現家先23歲

又贏唔到

輸到投降？

型撚到。。

邊間訂波衫最好？

差唔多 最緊要印得好

咁有冇話邊間印得比較好
想印燒

有冇巴打買左阿記對Ultra Boost?

愛蛇又唔出日本美欺

列斯出魯迪高了

愛蛇polo恤型到

仆街仲未拎到波衫

邊間？ 我拎左啦wo仲要印得好好

諗起之前呢度廠迷話James 已經唔識踢波

免費都唔要

列c

列斯

列斯搞掂

勁到

列斯大炒富臨未

列斯快到呢1:0了

富咸降班啦

痴線

30m放細梅比佢算啦

栢加識系教波咩

fulham同wba真係降班膽

屌列斯聯痴撚線
好似埋親門都入咁

又拖肥又列斯聯
我廠今年應該又第10

柏芝 世梅 坦 細爆一次過啦

驚佢無咁多錢
放住細梅比佢先

好唔習慣無咗個榜首

今晚咪上返囉

點解獌遲一星期開波既

無錯

咪就係

打到歐霸四強 比多一星期休息

應該係好唔習慣愛華頓喺榜首

咁你印左邊個?

富臨都係做升降機

攬住西布朗一齊做兄弟

愛蛇已經贏緊一球

收返

愛狗有角未

柏加條撚樣得個樣喺度扮有型
佢以為自己係雲加
有姿勢無實際

炸糊？

offside

放3粒膠你咩意思

列豬呢場極速5個角球

列斯場波多角到

買左大？

愛狗場波角大24

Rodrigo究竟踢緊咩位

而家邊間印衫黃又平

等kubo

列期d小組有d料

Leeds好勁

開始怯了

落底出波無哂

廢到出波都無埋

列斯班友係咪髮型都要夾過
三條友扎髻

哇神救

買角買錯隊
列斯呢場爆角
愛狗啲角冰撚到

我地都有四爆

睇來角大唔駛半場就有機會收錢

睇嚟富咸需要張伯斯+細爆

Leeds想要holding

借定買？

富咸嗰個黑鬼幾樓得喎好似

好似係想買

愛狗 我屌你老母

又係呢條友輸12m

十二碼

12m

12碼了

唔刷角屌佢老母

佢同個龍真係弱點嚟

個個都睇愛蛇

米杜域好似幾肥

縮到咁掂唔掂到都成問題

好汶水喎呢球

呢球根本唔洗出腳
Joe bryan完全拎唔到波 又出界

唔多中？

Replay唔似12

呢球又唔洗睇var

呢球12碼soft到

防守咁9, 真係要買holding

20m

賣細梅柏g比佢地，中堅右閘都用到

買號頂好過出德國佬

柏芝過去列斯屌打個中堅啦

諗起我廠之前果d都唔撚吹 呢球咁都吹
個尺度雙重標準到

咪撚過去投訴
陣間好似西布朗果場咁紅埋你

睇嚟列斯聯需要細爆細梅張伯斯

列斯12m

又12碼

又12m

又十二碼

12m大戰

兩邊都要買後防
一隊買papa浩狗
一隊買世梅柏G啦

比爾沙拿拿臨啦

Hi左下就12？

Arsenal will receive €1.2m from Akpom's move to Middlesbrough. #AFC

Joe byran還番球比對面

個場冇var？

2邊啲中堅都弱智，睇黎富咸要同列斯搶我地既栢g世梅了

列斯完左今場要簽柏芝世梅坦

好難想像獌狗今季會有幾多球pen

判罰鳩 個場又一面黑睇死人

艾卡邦勁過而家件Nketiah
正如Iwobi勁過哂而家班黑人小妖

兩邊d後防都幾撚on9

人哋跳高左走去推人實死啦

用今場個尺度放個zaha落去應該有十球12m

saka算唔錯啦

Newcastle are now targeting Calum Chambers having missed out on Rob Holding who was convinced by Arteta to stay at Arsenal. Newcastle favor a loan deal for Chambers, whilst Arsenal are willing to sell Chambers for around £12m.[@DailyStar_Sport]

saka唔差但勁唔過iwobi

下面嗰句多左

咪尼基英超入過幾球
叫夠班打後備
上年拿卡狀態差嗰排搶埋佢正選
勁撚過晨操之星 辛洛高呢堆

勁唔過2&b 搞笑個方面？

*咪玩

[url][/url]

會唔會斷阿狗

補細

Saka 上季11助攻
大麻比過到10球助攻先講啦

收硬錢啦
起碼贏3 4 球

你地個個睇波直落3點

愛狗淨係識越位

洛迪高完全唔夾
出番Pablo Hernandez仲好啦
打番上場逼搶

愛狗刷角了

布魯士快

傷咗

既係咁講
覺得洛迪高未必岩比爾沙

半4全11得唔得先

起碼20M啦! 話哂都係英人

牙Bamford下個月就比人問候全家架啦
洛迪高直接頂佢應該ok
啱啱嗰45mins 442陣先全部人唔舒服姐

今晚幾點？4點？較鬧鐘

英超 03:00 阿仙奴 - 韋斯咸

5點

賣到人未

睇完波你可以直接開工

係咁買人

daily star算9數啦

反了

今日又冇追po 有冇咩update

睇完急症返嚟了

你咁講奧燒都無10個啦

有冇叫你下世call g記得戴套

舒活做咗講波佬？

Matt Smith又正選但落後緊

點講

又撚真毒

冇女屌何來生性病

sick leave到幾時

抖下

富臨真係好廢

迷愛蛇都唔洗生條喺自己度架

返工好忙咩
抖多d

點先會生 得都未生過 好撚驚

洛迪高完全唔夾半場就換走左

愛蛇

大炒吧

列斯又多條友扎頭髮

搵走老迪高

愛蛇下半場準備神調動

抵抗力唔夠,就會好容易生

各位返工唔好太辛苦訓多d

要跟隊型 全部扎髻

100% ball

出過水痘
之後免疫力差就有機會生蛇

水痘都未出過 咁咪好撚驚

愛狗差d

聽講勁痛

點解啲鬼佬咁鍾意玩垃圾袋頭

3-1

列斯呢球靚到

球直線

估唔到bamford會入

愛蛇又輸

Lord Bamford

富咸兩個龍都麻麻

100%

今晚球證Oliver
上季吹咗我廠三場拎4分
吹西咸六場拎得2分

差阿

好似放一個星期假

班迷愛狗縮番入老母塊西度未

傻鳩仲要兩場都半一

列斯都入到富咸3球

冇水痘應該唔會生蛇
水痘既病毒會留係身體,到免疫力差就搞到生蛇

你係驚大個先出水痘啫

愛蛇又幫阿迷贏錢

愛蛇勁到
應該打多幾場半季都唔洗班波就逼宮

咁點先會出水痘 又係免疫力？

諗起上季入列斯po諗住睇佢哋點講Nketiah,點知入到去淨係見佢哋屌到Bamford仆街

未 愛蛇愛反cup

愛狗輸咗

傳染
通常小朋友就傳黎傳去

依家好似細個有針打唔會生水痘
生蛇好痛

躝出去開黃潛討論區啦

一陣換人就反cup啦

真 都未驚過

迷愛個d智商係咪有問題

456

4-1

4:1

水鳩 久保去黃潛

柏加舊香口膠係唔係想食到完場

富臨差2班波

第一隊降班隊: 富臨

降班啦富咸

富咸廢到

rap

富臨仲廢過wba

富臨D防守 落返去啦

依家有

富臨提早棄game算啦
折磨多36場

呢隊唔好降，呢隊成日輸俾我哋

客其他客其他

我地上場贏得三球算少

愛蛇返反教啦 出面風大雨大

會唔會破紀錄最低分

富咸個班雪糕筒黎

Ok，但香港時間踢咁遲？

我個年代冇

99lin

主其他屌

比爾沙
高階版哥狗

0分場均失3球

富咸 我地阿記有 細梅 牙坦 張伯斯 三件打包平平地 收你60m

垃圾到仆街

大家都係升班馬

早知買對愛sir唔夠信心

香港3點 澳洲5點

咪搞我

俾愛狗糟蹋

屌點捱到3點

係咪想要柏芝 20m放比你啦

支持急救富咸

近幾年先有
笑ching 10後所以有打到

三大垃圾 保你唔洗降班先

除咗列斯聯應該都冇隊企得穩陣腳
比史雲斯同賓福特上黎都係咁話

你好快D去利華古遜

cls
5射5中龍4goal

咁我就放心

列斯聯costa第二球如果係pepe佢入唔入到

列斯 季中可以長追對家 無力

富咸降班膽真係要加啲條款落去啲球員先會肯去

富咸玩輸波買人

利華宜家出到幾錢？

迷愛蛇就生蛇

點解爭咁遠
大家都喺英冠升上黎

富臨換左個龍結果仲慘...

4-2

追翻球

都唔係差好遠
上季列斯主場都係贏3蛋

10-15M

成條後防買過啦 廢到

仆街我跟香港時間 差啲較左5點陣間起身散席

睇黎列斯真係要買holding

有排笑

其實兩邊都要買
我地4大中堅
每隊2件啦

佢地好似無乜大收購

達蛇唔會放holding la宜家

列斯係咪長開大 有前冇後咁

今晚兩場波13球

留錢買你,請你快D走

愛蛇個樣同喺我廠果時有乜分別

列斯晨早已經榜首拋開其他隊啦
富臨都係打附加賽先上到嚟

20m以上考慮下

愛狗 goal

都話未驚過

都係睇個價姐,出得起高價真係會放

上一場踢利物浦已經係咁
差啲以為嗰日會有10個入波

愛狗追和

saliba要練多年

都係輸緊盤

柏芝 papa 世梅 坦
富咸完左今場拎去啦

未
愛蛇教廠頭兩場都係柒
俾啲時間愛蛇！

有10M你都好走啦!
德甲岩你踢

屌你已經四比三？

愛狗成日讓人 屌你老母 有撚本事讓人咩

+埋細爆

5個收佢60M算

愛蛇仲未出大技

神調動

見到愛狗低水半一都唔撚開胃

後面四個齊哂
加埋全能中場細爆

其實都係，無逼得咁緊同快

除非出到20-43m就可能要錢唔要人
10-15m應該都唔會放

幾抵
不過冇錢

4：3

4:3

吊你
掛住睇大馬假波女都唔撐愛蛇

兩隊防守真係得啖笑

空中霸王 勁到

4-3

未出糧點撐